<resources>
    <string name="app_name">EDrop工作人员版</string>
    <string name="title_activity_phone_login">PhoneLoginActivity</string>
    <string name="title_activity_register">RegisterActivity</string>
    <string name="introduction_text">
        "EDrop由de_dust2小组合作开发完成.\n\n"

        "\t\t日常生活中，“垃圾”无处不在，家庭公寓里的垃圾筒、街头巷尾的垃圾箱、城市郊区的垃圾场等，你也常常"
        "会发现，垃圾处理时通常有着多种分类，那么，你知道什么是垃圾？垃圾为什么要进行分类？你知道如何合理分类吗?\n\n"

        "\t\t从垃圾的内容来说，它无所不包，既有容易腐烂的，又有难以腐烂的；既有可滋生病菌的，又有挥发化学异味的；有的"
        "则本来就带有病菌，有机垃圾是可分解的，而无机垃圾则会永远占有地皮。垃圾已成为我国跨世纪的沉重忧患，让我们"
        "来看看现代生活垃圾中有哪些成份会污染环境;\n\n"

        "\t\t首先是塑料，包括在商场或市场上大量使用的塑料袋，商品的塑料包装，一次性聚苯乙烯快餐盒，塑料杯盘或其他餐具，"
        "以及塑料瓶，冷饮皮和餐馆用的一次性塑料桌布等等。\n\n"

        "\t\t所有这些，到最后都以垃圾的形式进入废物堆，充斥在人们生活的周围环境中。\n"

　　    "\t\t\塑料垃圾的危害性不一，一是大量塑料垃圾的长期堆放，给鼠类、蚊蝇提供了繁殖的场所。既影响人类的健康又影响市容"
        "市貌；二是进入土壤后不但长期不能腐烂，而且影响土壤的通透性，因而破坏土质，影响植物生长。不仅如此，塑料垃圾"
        "重量轻、体积大，用填埋法来处理，往往需要占用和破坏大量的土地资源，而填埋后的垃圾还会污染地下水；三是焚烧处"
        "理塑料会释放出多种化学有毒气体，对动物毒性很大。即使是小量情况下，也能使鸟和鱼类出现畸形和死亡，人体呼吸了"
        "这种物质，则会出现消瘦，肝功紊乱，神经损伤或发生癌症等病变。3月20日，北京市消费者协会发布2001年第1号消费警"
        "示：当温度达到65°C时，一次性发泡塑料餐具中的有害物质将渗入到食物中，对人的肝脏、肾脏及中枢神经系统等造成损"
        "害。\n\n"

　　    "\t\t其次是电池，有普通干电池和钮扣电池两种形式，钮扣电池含有汞，当其废弃在自然界中汞就会慢慢从电池中溢出来，进入"
        "土壤或水源，再侵入人体，损伤人的肾脏。非环保干电池中则含有汞、镉等多种金属，在自然界中渗出后，污染土地和水体，"
        "从而进入人体，这其中，镉金属使人体骨质松软，并造成骨骼变形，并且使肝和肾脏等器官受损。\n\n"

　　    "\t\t第三是油漆和颜料等，这些都是建筑和家庭等活动所产生的废弃物，它们当中含有有机溶剂且有毒，因挥发性高，易被人体"
        "所吸收，从而引起头痛、过敏甚至昏迷等反应，严重的能使人致癌。油漆及颜料是危险易燃品，此外颜料中多含重金属。较"
        "为常见的铅会使人的神经、消化、循环和泌尿系统受伤害。\n\n"

　　    "\t\t第四剩餐，剩餐本来可以收集起来作为饲料等，但现在餐饮业的剩餐，往往与一次性快餐盒、木筷等一起被扔掉，传统的收"
        "集方法与用途已无法实施。剩餐混在普遍垃圾里为大量蚊蝇的滋生提供了方便，而剩餐提供的营养还促使垃圾中的细菌大量"
        "繁殖，从而产生对人畜有毒的氨气和硫化氢气体，也可促进垃圾中沼气的产生，埋下发生垃圾爆炸的隐患。\n\n"

　　    "\t\t第五，清洁类化学药品，这主要来源于各种家用去油、除垢、光洁地面、清洗地毯、疏通管道等的化学药剂，以及空气清新"
        "剂、杀虫剂、化学地板打蜡剂等，清洁类化学药品垃圾中含有有机溶剂或自然界中难以降解水的石油化工产品，具有腐蚀性，"
        "有的含有氯元素，而氯气燃烧会产生剧毒的物质，杀虫剂中也有约50%的致癌物质。\n\n"

        "\t\t垃圾分类是对垃圾进行有效处置的一种科学管理方法。通过分类投放、分类收集，把有用物资，如纸张、塑料、橡胶、玻璃、"
        "瓶罐、金属以及废旧家用电器等从垃圾中分离出来单独投放，重新回收、利用、变废为宝。\n\n"

        "\t\t依据《生活垃圾分类制度实施方案》，垃圾可分为三类。第一类是有害垃圾，包括废电池（镉镍电池、氧化汞电池、铅蓄电"
        "池等），废荧光灯管（日光灯管、节能灯等），废温度计，废血压计，废药品及其包装物，废油漆、溶剂及其包装物，废杀虫"
        "剂、消毒剂及其包装物，废胶片及废相纸等。\n\n"

        "\t\t对待这些垃圾，我们的处理过程一定要慎之又慎。比如废弃的荧光灯管灯泡投放时要打包固定，防止灯管灯泡破损以致有害的"
        "汞蒸气挥发到环境中。比如含有重金属等有害物质的二次电池（俗称充电电池，包括镍镉、镍氢、锂电池与铅酸蓄电池）、纽"
        "扣电池等就不得随意丢弃，要投放到有害垃圾桶中。\n\n"

        "\t\t第二类是易腐垃圾，包括食堂、宾馆、饭店等产生的餐厨垃圾，农贸市场、农产品批发市场产生的蔬菜瓜果垃圾、腐肉、肉碎"
        "骨、蛋壳、畜禽产品内脏等。易腐垃圾水分多，易腐烂变质，散发臭气。既影响周边环境，也容易在垃圾收运过程中出现污水"
        "滴漏问题，所以易腐垃圾投放时要沥干水分，投放到专用的垃圾袋中，扎紧袋口。易腐垃圾桶应盖好盖，以免污染周围环境。\n\n"

        "\t\t第三类是可回收垃圾，包括废纸、废塑料、废金属、废包装物、废旧纺织物、废弃电器电子产品、废玻璃、废纸塑铝复合包装"
        "等。在处理这类垃圾时，可以遵循以下四个要点：1.纸类应尽量叠放整齐，避免揉团，纸板也应拆开叠放。2.投放瓶罐类物品"
        "应尽可能将容器内产品用尽或倒尽，并清理干净后投放。3.玻璃类物品应小心轻放，以免割伤破损，最好是袋装或者用容器装"
        "好后投放。4.织物类应打包整齐后，定期投放到指定收集点。\n\n"

        "\t\t总之，垃圾分类是一项很有意义的事情，垃圾分类能有效节约原生资源，改善环境质量，带动绿色发展，引领绿色生活。\n\n\n\n"


    </string>
    <string name="title_activity_recognition_result">RecognitionResultActivity</string>
    <string name="search">搜索</string>
    <string name="filluserinfo">
        "根据国家相关法律法规的要求，请绑定您的手机号。此外，绑定后您也将得到更好的使用体验：\n"
        "关键操作时可用手机二次验证并收到短信提醒，信息更安全\n"
        "可以选择使用手机号登录及找回密码，更方便轻松\n"
    </string>
    <string name="title_activity_tset">TsetActivity</string>
    <string name="select_photo">♟选择您想要上传的头像</string>
    <string name="title_activity_immediate_appointment">ImmediateAppointmentActivity</string>
    <string name="title_activity_show_orders">ShowOrders</string>

</resources>
